[破盲] 食緊人血饅頭既其實係城邦同熱狗

用排除法
你就會發現無論無差別裝修店鋪定係打陣地戰既勇武前線
都唔撚係熱狗城邦既人
其實呢班人係連熱狗城邦都控制唔到既人
正正係因為咁, 所以本土派軍師陳雲先要出POST怒屌呢班人

無差別裝修店鋪既係著上GEAR既臥底
打陣地戰既係著上FULL GEAR既和理非
本土派係其中可能只係佔1~2成

咁成場運動好多解唔撚通既野就清晰左好多
主張勇武抗爭既係14年城邦,熱狗同普罹
但係負責執行勇武抗爭既好撚多都唔係城邦同熱狗
姐係話真正食緊人血饅頭既其實係城邦同熱狗

冷處理佢地啦，果班人最驚自己冇noise

佢唔驚鬧交架，成班廢中冇野做日日mon連登高登就係想搵吓存在感

呢班attention seeker做乜
你喺街邊見到有隻狗喺度吠，都唔會吠返轉轉頭啦

唔理班熱狗佢地自然會收皮啦